一人估一個會喺世界盃上爆紅嘅球員

荷甲金靴賈漢巴赫什

2和B for sure

阿仙奴全隊

應該會每場一次蝦碌比人笑一世

球皇連加特

摩洛哥ziyech

麥巴比

阿根庭個矮仔

連加特

呢個本身都勁啦踢過暴聯

美斯

改個咁嘅名做乜撚

牙賓

笑左thx

一定唔會係樓主

失戀太大刺激

卡利奧斯

回程機返法國

比利時夾唔到你幾勁都冇用

N賓

笑你阿媽賴屎

如果樓主有份踢嘅話一定係樓主

邊個嚟?

保方

爆缸就有佢份

韋帝

Timo Werner

A唔識串 Milik

Amine Harit

夢碎了

緊係2&b

睇好 loftus cheek ,Asensaio同Jesus

Marko pjaca

Leno Goretzka

唔炒車死都偷笑

牙傾

哥列斯卡

睇咗做爆缸

A Milik

Loftus Cheek

決定十卜u

出多過15分鐘當你贏啦

@老鼠

Reus please

拿卡！

Isco

收爺啦

最強翼衛

俄羅斯個Golovin

有國家隊咩佢

daniel arzani 定必爆紅

施丹

ok

又一個曼城名宿

唔想德國冧莊wor
最好小花或者牙朗
我都想見証新一代球王登頂

準備登基

Dele Ali 打到見紅

Me
曲奇球王

後面2個而家唔紅？

2&B

呢個真係唔錯

pavon

想睇Asensaio登機做球王

保連奴

基沙文登基

不如估下決賽，9估：巴西對法國

孫興民

咪撚燈

拉莫斯 俾埃及隊打到爆缸

摩洛哥全隊、克羅地亞Rebic、德國Brandt、烏圭Torreira

塞爾維亞 savic呢個本身都幾矚目，但我估有條件大爆法

dybala

Sisto
Lozano

Pogboom

Taa

新J羅 - iwobi
新普巴 - ndidi
新祖爾金寶 - sisto
新華拉提 - torreira
新高華鍚 - jahanbakhsh
新候姆斯 - H.maguire

why新j羅？

2018世界盃最佳進球

&尼日利亞唯一一球

Hakim Ziyech摩洛哥中場大腦

Dolberg新晉丹麥神鋒

卡馬歷
Embolo
葡萄牙 Guedes

法甲少人睇，有留意就知呢個小朋友勁到癲

Me

屎忽花

2b

世界杯會更加獨食 更加搶眼

Tolisso
Harit
Azmoun
武藤嘉紀
柴崎岳
Timo Werner

Lozano

葉鴻輝

法國天才翼鋒我

全隊突尼西亞

黑b

TAA

蘭仙尼

秘魯一條友

Mario Gomez

draxler

球王尼馬

X2

樓主個張相邊個黎

柒到盡頭都可以爆紅

世盃爆紅完多數好快沒落

Lingard

Lozano
竟然冇人講佢

屈dee你條支那tvb狗又陰d陰d用支那名
係查漢巴殊呀！

屌，我唔知佢個港譯係呢個呀 下次叫返岩囉，咁古錢內賈德係咪港譯

9up

澳洲 mclaren, nabbout
瑞典 thelin

呢個直頭唔知你up乜柒
唔知譯名就搵下7m/狗會/澳彩啦

海倫芬果個

柒出全世界 爆紅

原來古錢內賈德係高查尼赫特
但以前tvb都叫前伊朗總統做艾哈邁迪內賈德，咁內賈德唔係港譯

贊球王

莫拉達

甘美治會登基
奠定拿姆接班人嘅地位

孫興慜

Dolberg 我係career mode有用佢 高效射手

Ziyech 荷蘭迷之痛

我都支持Lozano

Saviola

楊格
第三春

G持

賓特拿

Laporte

普巴

夢遺

黑碧

podolski

班拿度施華

Who?

成隻狗甘